我宣佈like左賓穎ig嘅都係臭雞

得臭雞先會同情臭雞

唔准你咁話我lulu bb豬

講真好人好姐都唔會follow呢啲人

你咁肉酸咪一樣

而家都唔割席